# BGM 컨셉
* 밤, 어두운 분위기  
* 빛을 하나씩 모아가야함  
* 희망적인 분위기도 있어야함  
* 몽환적인 분위기  
* 암울하면 안됨  

* 게임 메인 화면에서 나올 주 브금도 있어야 함  

## 스테이지
1. 사막(제작 완료)  
1. 신전(제작 완료) 
1. 공장(제작 완료)  
> 산업화가 고도화된 이미지는 아니고, 딱 중세 산업 시대? 톱니바퀴 돌아가는... 그정도.  
1. 정령의 숲(제작 완료)  

## 브금의 방향
* 영화음악처럼 같은 멜로디인데 편곡, 악기, 분위기만 다른 방식으로 나가도 괜찮을듯.  